黨鐵又一核彈 ： 搵前線食死貓

關於早前有列車喺茘景站炒車，內部嘅調查結果竟然係賴車長無睇燈無睇波口，仲話睇唔清嘅應該叫 控制中心(OCC) 開隧路燈 😕

但早前唔係有消息指出，係 OCC 叫車長衝燈(Pass Signal At Danger)嫁咩？

如果屬實嘅話，究竟而家成個 MTR 車務部係咪為咗保住個車長，就由得件事繼續錯落去？

圖：MTR Secrets

黨鐵風氣：有鑊就搵前線揹，有功就老屎忽拎

為左唔做臭自己黨鐵同高層個名，有事就搵最底層食

人工又閪

前線同事唔好再沈默啦！

PISH

咪傻啦，要保都係occ班人自保
邊會走出黎保車長同站長

推

應該打錯咗啦
車長咪前線囉，坐到最前喇。

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
他日你唔配一同分享成果

你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去

黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩